講真訴求要改做條件 佢加大注 我地都要

講真訴求要改做條件 佢加大注 我地都要
橫掂輸左都係死 再加獨立調查委員會
改做解散警隊 清算黑警
因為佢地無號碼查都唔知查唔查到
又愈黎愈仆街 都去到依個位
你唔係唔博下話

五大條件 缺一不可
香港人要硬起來

唔好淨係正評 推上去

push

連登仔係咪硬都硬唔起 平時又話自己幾大碌 幾長 扯都扯唔起斬撚左佢啦

琴日林鄭算係幫手正名左

我覺得應該5大訴求不變，但唔係要正苦對話同回應，而係跪低同答應

我認同你講一係跪一係答應 問題佢睇死香港人唔敢做d咩 先大口氣話拉晒你班人 講野嚇鳩你地等你地知死
如果再唔將個姿態提高 就真係比條妖婦睇死
一定唔可以跟住佢諗既行 因為我地對抗既係極權

攞埋老母出黎推 3/10

推呀 你班陽萎連登仔 4/10

直接解散警隊啦
以後重組相同功能嘅組織時，所有曾經做過警察嘅人，以及其直系親屬❪兄弟姊妹、父母子女、包埋老婆/老公嗰邊嘅直系親屬etc❫都不得任職，起碼要牽連三代

解散警隊係必然 仲係入面既有人得去邊 其他個d之後再講
香港人就係一直唔硬先搞到今日噤

解散警隊係必然 仲係入面既好人得去邊 其他個d之後再講
香港人就係一直唔硬先搞到今日噤

抗爭得唔到成果就要升級 真係噤難咩
成日講狗仔狗女有咩用 行返主線啦
推 5/10

正經野無人理 打飛機既就爆晒 成地精 香港就係因為噤所以無可能成功到一齊等共享大灣區榮耀啦
推埋最後一次